"Oh, Mevrouw Mina," zei hij, "Het is een bewijs, als bewijs nodig, hoe ik liefde en eer u, wanneer een woord voor uw goede spoken meer geëngageerd dan ooit, kan zo vreemd omdat het om haar wie ik ben trots te gehoorzamen!"
